Sydney悶到癲 跪求朋友

有無人喺sydney 讀書/ working holiday? 我悶到痴撚線

去行下海邊

我都想 無車。。。

準備考final

踩單車都得啫

基本冇乜地方好去

去bondi / watsons bay都唔洗車
Public transport都去到
嫌車錢貴咪禮拜日先去
搭全日都係2.8
連去blue mountain都係

Sydney 已經算好多地方唔洗揸車去

去過晒啦 仲有啲咩可以做
你喺syd?

屌 踩去blue mountain 咩

得間thai pothong 好食

讀乜

Ys
你讀緊書？
喺到幾耐
仲玩過咩地方

係, 其實仲有幾個 就讀完
淨係去過melbourne

係 , 其實仲有幾個月就讀完
淨係去過mel

去下Cairns Gold Coast 啦

Maroubra
Manly
等等都幾舒服

year 幾

未去過maroubra
無車去唔去到

巴士去到

喺到做野定番香港

應該翻香港

你讀咩科

你呢

join local tour

speech therapy

有無好介紹

應該好易

係

十幾年前去過paddy market地下有，你睇睇咩環境先。一係去Circular Quay坐渡輪去Manly beach,又或者去Chatswood飲茶？（應該貴到痴線）

近既就Hunter Valley
Central Coast

好主意 自己一個join會唔會太毒

揸車入內陸囉，保証精彩

cls 悶撚到hihi

Sydney都叫冇野玩？

我覺得已經好過輪敦 溫哥華多多聲。

其實有無咩group 可以join, 識多啲香港人

你有你黎過嫁

唔明你講乜

sor 我問你有無黎過嫁
邊忽多野玩

我係度住左幾年。brisbane adelaide 都住過。mel就淨係玩過

唔會啦
一個去仲爽

syd 好悶咩?
都有好多地方去
利申 syd jj 6年

無車就收皮啦

UNSW?

好 我考完試去

Brisbane 悶唔悶

你過黎perth玩兩個星期 之後你就唔會覺得sydney悶

Ok la。個陣成日去sunny bank食野。周不時去下gold coast

你幾歲？想玩咩先？

我以前細過係adelaide讀書我覺得仲開心過而家係sydney。個陣日日放學去唔同學校溝女飛車落Disco。晚晚都唔同女陪。又打藍球台波。飲酒跳舞。

而家人大左有家庭。覺得sydney好過香港。華人區都十幾個又有越南埠淨係講去唔同既區食野都有排食。最近先去完Easter show 同castle hill個個show 。

覺得悶想健康d既咪去Olympic park個度射箭游水乜運動都有。室內爬石。跳飛機。爬harbour 🌉 玩過未？wet and wild 又得。

想好似我以前咁溝女飲酒既你就真係要識返d出去玩既frd。city Central Park zetland個d大把靚女附近d學校。

咁如果你真係毒撚一條冇朋友既。就根本唔關你係邊度事。住邊區有nbn未？有既未裝nbn自己留係屋企打LOL又好飛機又好囉

Hi 係Sydney+1

我都就悶撚到痴線

你都喺syd?

住邊

你係男定女

24, 唔想飛車溝女, 想正正常常有班fd唱k,打邊爐,去下road trip..

重點係我真係毒撚到無朋友，因為無platform識。。 讀書果啲international student 一個二個番晒香港/新咖波. 淨底d 澳洲fd 始終culture 唔同,人地又已經有本來既生活圈子,變左好少見。

喺邊到可以識香港人

係啊 啱啱去無耐好撚悶

讀書?

join hksa

working holiday

女呀 點同你去呀大佬

番咩工

未揾到...所以真係好悶

Wa... 想做啲咩